# Quizer-test-work

Задание №1
Дан массив произвольного размера с целыми числами в пределах от 1 до 1,000,000. В этом массиве все числа уникальные, кроме одного числа, которое повторяется два раза. Найти это число.  Решить эту задачу с минимальным использованием процессорного времени. Решить на PHP и выслать рабочий код.
Задание №2
Сверстать страницу по макетам, приложенным к заданию, используя Bootstrap. Ширина макетов совпадает с шириной экрана.
Задание №3

Написать небольшое MVC приложение.  Реализовать следующий функционал (примеры форм выше на скрине):
    • Возможность привязать телефон к email.  К одному адресу можно привязать несколько телефонов, но нельзя привязать телефон, привязанный к другому адресу.
    • Вывод на странице привязанных телефонов по электронному адресу.
Нельзя использовать готовые фреймворки, можно использовать  сторонние библиотеки. Использовать ЧПУ для адресов. Данные должны отправляться и приниматься с сервера по Ajax.
Задание обязательно  должно быть оформлено согласно нижеперечисленным требованиям. В противном случае, работа может быть оставлена без рассмотрения. 
1. Файлы к тестовым заданиям должны лежать в своих папках, названных по номеру задания (1,2,3).  
2. Решение задания №1 должно включать в себя один php файл и должно предлагать одно решение. 
3. Результат задания №2 должен быть представлен одним html файлом (не php). Если возникнет необходимость дополнительно использовать javascript и css - приветствуется вынесение стилей и javascript в отдельные файлы.
4. К заданию №3 должны быть приложены инструкция  для запуска и  дамп БД (при необходимости). 
5. Нельзя зашифровывать исходный код решений 
6. Результат Вашей работы должен быть выложен в GitLab  и предоставлена ссылка.
Желаем успехов в выполнении тестовой работы. 
Коллектив “Quizer”